有無報咗UoL LLB嘅巴絲打

有無今年開始/已經讀緊UoL LLB嘅巴絲打？

阻你少少位

lm
有諗過

諗緊報邊個LLB?

讀緊Speed LLB